最有效拉攏中立人士嘅方法？

啱啱同個中立朋友傾計
想分享一啲佢嘅諗法作為參考
希望可以動員到更多人參與民陣遊行，甚至係後續活動
以下內容只代表我朋友一人
歡迎討論

佢理解我地點解咁嬲，亦都覺得藍絲太低能
但佢份人好practical
對於撤回，佢覺得呢樣嘢唔會對政權有實質影響，最多只係落政府(林奠)面
對於雙普選，佢認為支共唔會咁易動搖，要長時間(以年計、甚至係decades)作戰、大量輸出革命先有可能

佢唔係話唔好做，不過，佢認為最大鑊、最迫切、最實際係追究黑警
因為連佢都覺得監警會無撚用！

換句話講，佢最concern嘅並唔係經濟
而係成效

咁我大膽設想
如果文宣大力做，而且遊行主題定為向黑警討債之類，會唔會吸納更多中立人士呢？
短期內如果能夠keep到呢班中立人士，又會唔會可以將佢地轉化成為活動嘅中堅份子呢？

[賽後檢討] 抗爭者進化史

要醒一早醒哂
仲講民意

其實唔係民意嘅問題
我唔認為勇武與否、如何勇武需要討論
只係諗吓有無方法令更多人支持